[預言]民主黨國安法將會輕判或無罪

可能因為無做或者無簽啲乜乜乜
之後市民高呼好彩
繼而慶祝

勿回覆，謝謝

分化狗又出動 所有被捕人都係無罪 唔需要係到煽動仇恨被輕判同無罪嘅人

最後泛民英雄式強勢回歸
市民大力支持

個個退出民陣
社民連唔退就可以出份聲明吹到自己好撚強硬

根本退唔退都係一鳩樣
要拉你一早已經有料
退唔退根本就無實際作用
有咩強唔強硬可言？

泛民退出潮根本又係想營造絕望氣氛
又係期望管理
為泛民強勢英雄式凱旋回歸鋪路

講比大家知點解帝制派想飯民重回議會